有個sp突然唔理我

咩事？點解

潔身自愛阿絲打

Sp同自愛又關事？

佢要幫香港出火

岩岩出完火 開左聖人mode

同我一齊去都得㗎

幾日喇喎

乜都一齊就唔叫sp啦
絲打好似沉沉地喎

咁要點做好

搵其他野做下，等有個寄託